黑色五毛警報，解決方案提議

時事台真係越黎越多五毛，
除左block 五毛，出block list, 仲有咩可以做？

連登係以民為本嘅，我就提議連仔出個五毛投票區，一過某個票數，let say 10000票，就即時ban without notice, 大家點睇？

有個咁既機制就變左係排除異己既工具啦

投票選出

搵人做台長 每個台有十個台長
可隨意ban人

ON9，前幾年洪非凡係高登都有大量支持者囉
投你老母咩，多人就代表正確咩

無計，真係太多五毛，好似香港咁，如果遲d香港全部支那人，有普選都無用

洪非凡真係經典代表人物

舉個例,有左呢個機制之後肥絲大隻呢隻連登過街老鼠一定會被ban,但係唔係代表佢係五毛？唔係囉,只係代表佢被連登主流厭惡
有呢個機制,容乜易變一言堂呀,今日你攞黎ban五毛,聽日用黎ban左膠,後日就ban和理非非
總之唔係連登主流就ban左佢

可以跟蔣介石個5毛list ban人
蔣巴係連登都算德高望重

又想搞掟石

仲有,我想問你點分真心愛支那同五毛既分別？定唔理佢係唔係五毛總之佢會撐支那就ban

我出呢個提議嘅原因係 我信連登仔人數>>五毛
Freedom of speech 唔適用於五毛

五毛係指d 機械式回應，無理無解去支持支那嘅人

當然，係咪提名五毛時，必需提出數項（例如五項）五毛證據供各連登仔審核

呢d 咪標準五毛式回應，同題目零相關嘅盲撐支那回應

話明五毛投票機制，肥C 點會係五毛
佢只係想引人注意嘅可憐絲

話左以民為本，連登仔黎分
請唔好忽略投票機制

咁你點樣可以防止私怨撚借機打壓仇人

五毛有咩資格享有香港嘅言論自由？

寧枉毋縱

有件叫血緣詛咒，日撚日都係講同一樣野好撚煩，分類為五毛定乜?

都話我信 真。連登仔>>5毛/私怨L

牙蓋,又25到時你班波台手足比人bam鳩哂就好笑

有左呢個機制可以ban人,你覺我得冇人會借機剷除佢呢隻過街老鼠咩,我係想講根本投票呢個機制只能分到主流連登仔既喜惡程度,而唔係用黎分五毛非五毛
環ban五毛你不如求下連尼住直接ban仲實際

你望下五我定義再返黎啦

加個私怨撚filter，例子：9527，危險爺爺，HKVDC 2017

呢幾日見到啲post勁多五毛
心已灰

你肯定個個連登仔都咁理性咁有分析

香港本身就係獨立體制啦

...... 我喺舊登整list嗰陣你死咗去邊

我信大半嘅有Acc CD rom 都會有理性分析

舊登 早洩唔會回應高登仔訴求，但連仔就會啦

有理性分析就唔會成幾千正皮支持BAM肥絲啦

笑撚死人咩

你定義左咁又點,到投票個陣你點確保人人都係跟你個定義去分辨五毛而唔係純粹覺得佢乞人憎而ban佢?

淨係人地留句 又想搞掟石 你都覺五毛言論就知幾公允😂

咪撚攪呢D嘢啦,連登多小學雞又鐘意撞車,好似上次思古井事件咁,當個位絲打有上連登,因為比思古井屈比人bam撚咗,之後思古井露出真面目,絲打被平反,咁到時又叫人返嚟咁撚柒

食屎啦，PM功能回應訴求未呀？VIP搞咗大半年又去撚咗邊呀？
唯一一點值得讚嘅就係冇聽班連P仔講BAM鳩肥絲

都話提議人要比五項理據，肥絲嘅言論非五毛

PM 要黎做乜Q, 做厹？而家都有telegram 啦

淨係你開呢個post,我都可以揾位入你分化連登,係唔毛啦

唔洗攪人地,不如而家公投咗你係咪五毛先啦

係

唔係

On9 po
第一個ban鳩樓主

去者就諗下自嘅點解被棄
返唔返黎佢地自己諗

一班小圈子選出，然後ban9人

開始懷疑樓主係牙joe打手 咁撚on9都講得出

無pm典食絲打

少圈子要一萬票

老老實實我差唔多半年前都好似樓豬咁開POST推掟石，
但係後來都心灰鳥，
的確太多弱智仔，
掟石？不了。

個效果隨時仲衰過膠登

牙蓋又撚狗

都話有telegram, 連仔到時開pm 功能又無人用，咪浪費流量同設計

PM對你嚟講只係可以用嚟溝女？
交易買賣PM好有用

而且呢啲功能(包括VIP)連囝係一早承諾過會搞，
咁你話佢會回應訴求吖嘛，
至今回應咗未？

你老尾就牙joe 打手，純粹見咁多五毛狗想比d 有建設性d 嘅提議

掀錯正評

原來係連衛兵 唔怪得🤣🤣🤣

原來係咁，錯怪巴打了
但今次係主攻五毛，因為 香港人係絕對有言論自由

咪撚on9，個一萬人係七百萬下只係小部分。
咁完全唔係屬於全港嘅民主

五毛軍主面進場

真係傻定假傻呀,如果有得ban肥絲,唔洗畀理據都大把人支持啦

當比d 警剔肥c 令佢發少d 廢post 囉

唔一定要係五毛，而係好多人覺得好煩好討厭既會員

同樣扼殺緊人哋言論自由

咪扯開話題啦
非五毛但令人煩嘅連登仔有權出post

原來樓主都係想排除異己
一言堂論壇

此post已完
簡單D講你承認左呢個機制係會畀私怨撚用黎排除異己

話左淨係五毛言論

樓主,宜家連登仔公投話你係五毛要bam,點睇,請回應

對私怨撚嚟講，為咗可以BAM自己唔鍾意嘅人，理據呢家嘢好小兒科，點都作到幾個出嚟，而且望落仲會覺得幾合理，到時就好難拆得掂。

樓豬望多幾個要求BAM肥絲嘅POST先...

你就明你想推行嘅嘢根本冇乜可能..

我個人就唔會想bam 肥c
佢都係想人學好正字者

Ban ban

原來樓主係五毛黎

樓主回應未

波台班假膠咪死得...

Quora同reddit有得downvote同隱藏多負評既回覆

真心會灰機，但都要有人推架
#45仲要鳩我係咪五毛
反我提議嘅人又唔自己出提議，同班和理非有咩分別？連登繼續咁多五毛，遲L 早洗L 曬腦啦，係中共一貫做法

佢會無限loop話個機制淨係用黎ban五毛,要畀理據去ban,但永遠都講唔出點樣防止呢個機制成為私怨撚工具

肥絲一玩膠撐支那就死得
實有人分唔出真心定假膠
到時又有排嘈

等睇連登藍玉案

簡單d 樓主做台主

G持

最簡單咪搵連仔 "西"走d 私怨投票post 囉

咁反廿三條既人洗唔洗提出個替代方案去保障國家安全呀
根本你個建議就係連登版廿三條

提咩意呀
係反共就反共㗎啦,點會五毛講兩句會洗腦呀,夠有人日日係連登發表反共言論啦,又唔見D五毛洗哂走去反共

咁L 辛苦嘅工作，蓋ching 你做啦

邊個話反共就反共，大L 把香港人一上到內地做野就比人洗腦

咁你咪又一樣話人唔做嘢,你咪又講完出嚟揾人做,樓主你真係夠哂柒,你比人話五毛就係屈,你話人五毛就係道理

內你老母地，支那就支那啦

小貓三四隻，有理據，夠票數先話我係啦

1.)點西,你教我
2.)連仔有權力西走D票咁同連仔直接自己掌握生殺大權有咩分別

我開頭都叫好聲好氣同你討論,但你唔好越講越低智得唔得

哦.....捉到樓主係五毛

屌你老母,bam鳩樓主啦

肥絲係一件大型垃圾,又臭又大件影響討論

有理據話我五毛？
小連登民出個意見清五毛都五毛話係五毛

樓豬應該直接過膠登，玩下佢哋個公投BAM人制度，再諗吓可以點樣改善，總好過你依家喺度齋嗡，憑空想像以為好完善咁。

樓主係五毛
罪名一:分化連登仔
罪名二:叫支那做內地

估唔到咁快就捉到樓主痛腳,fatfat啦

9x 後叫慣者 好難改口，呢d 咪洗腦作用

要理據架咩?票數話事架

就算係事實佢都享有言論自由架，始終係香港人

夠疆出去時事post 出公投囉
五毛狗夠膽講 支那？

膠登因為少人流自然少五毛，諗下點樣改善連登高人流嘅五毛數目仲好

樓主,唔洗解釋

以你講法,我應該比D警剔你,bam咗你先

我想問下入面d口賤留言有好多負評，其實有咩作用?

道德L 嘅指標者

有 5個理據，10000票 我退出連登又點話

我唔知咁多,我淨係知道又多左幾個人認為你係五毛,但無人覺得你係無辜,我覺得應該寧枉毋縱

7個真係好L 多，又無理據support, 講乜都假

其實樓主你都幾撚蠢,你係咪仲未知點解我地無啦啦屈你毛?

10000票

你咪撚戇鳩啦,劉王發死都無10000正皮,你咪撚咁無賴啦

黎黎去去都係d 保飯碗嘅人
反五毛嘅巴打幾時先肯入黎睇下我嘅提議

如果連登推掟石，班生蕃實會亂咁嚟，效果肯定衰過膠登。

最終會變成膠登 2.0，唔少人被BAM，人流減少。

你咪繼續保飯碗。繼續離題囉
自認埋屈毛

條戇鳩仔,自己話bam就道理,人地bam佢就要理劇,樓主柒咗你就深潛啦

屌又俾人老屈

推高上限，等多d 人黎辨識

乜Q 呀，睇多次我嘅提議啦，bam 人都要有五項理據架

原來反樓主就係五毛

咁你係咪撐五毛繼續存在係連登？

咁點解一定要五頂?

所謂既理據一定啱?

唔係撐,但學你咁講,連登仔係有分析力既唔受人影響既,咁佢係唔係度又有咩關係呢?

你中意十項都得架，come 出黎嘅啫
理據岩唔岩由連登仔定奪